入熱狗三球個orsic 會唔會下個去到主流聯賽

打機個陣後備用佢屈速都幾爽
踢完個歐霸應該好多人買佢

去過中超d人返到歐洲係咪特別勁

個龍仲癲

抗打同心理質素應該勁左